你近來還好嗎？

點解次次經過你屋企附近都會諗起你，個心都會怪怪地
明明已經放低咗，明明諗返起你嘅時候亦已經唔會再喊
希望你開開心心咁生活緊

Shut up la

ｂａｓｓ ｓｏｌｏ ｈｏ ｈｏ ｔｅｎ

唔好